香港市面上有啲咩投資產品適合年青人玩？

小弟初入社會，個本唔大，有冇巴打可以分享下有咩投資產品可以少少地玩吓？或者理財心得都可以

倫敦金

牛熊
劵商知後生仔本錢唔多
特登開平d比你玩

馬會十蚊注

六合彩

礦機

你夠唔夠膽成功？

ALLIN 牛熊 下星期睇樓

先投機，再投資

牛熊吧！一鋪過！

一鋪過收皮

accumulator

主客和
讓球
波膽

番工

咩都唔識月供2800算啦

比多d人搵下你 應該好多人想成功

月供ETF
港股(2800、3140)又好、美股(S&P500、NASDAQ、Dow Jones)又好，總之供ETF九成冇死錯人(除非好似日經指數咁 )

買etf得兩條rule

1) 唔使睇住個市上上落落，就算高位入都唔緊要，只要夠耐性同定力揸十年八載就一定有profit，撞正牛市連基金佬死砌爛砌個portfolio都跑唔贏ETF

source:

2) 唔好忘記rule 1

2834

過澳門all in咪算

月供ishare字頭既index ETF

用渣打買ETF

係咪要開始培養自己啲奴性

無奶呃唔到毒撚

唔想賺埋曬啲陰質錢